書展收皮 請大家救下良心小書店

投資左書展既錢就咁無左
大家幫幫手
又可以支持下各類抗爭書籍

愉林書店

親愛的朋友，

因第三波疫情爆發，香港書展2020延期了。

我們都曾經掙扎，因已經付出了不少費用(搭建費，運輸費，貨款…😭😭) 損失慘重，但欣喜可以保障員工及顧客的安全。

書展將改為在書店/網上舉行，詳情稍後公佈。

謝謝各位支持。

呢度有良心書店list

重要既係
拒絕三中商！

推

拒絕三中商！

除了愉林，仲有好多黃書店要幫手

認真要多D宣傳 香港真係好撚少書局

Sure
借愉林個post 講下一眾書店好慘而已

良心圈自己搞一個網上書展

旺角幾間樓上都會去

借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

無知一問，依d 書店大路既書有冇得賣？例如 衛斯理，同1984。想買一整套衛斯理

1984 周圍都有
衛斯理全套就有難度，等其他巴絲指教

我搵唔到邊度上去序言

未去過呢間

拒絕三中商

序言係BODYSHOP 隔離樓梯行上去 再搭LIFT 序言上多層係間黃既衫舖

出版字花嘅水煮魚文化有網上書展

網上書展正
可以慢慢揀

push

旺角E2出口，經過bodyshop過馬路，沿住條街搵68號大廈上7樓就係，幾步架咋

會去

Push

榆林書店事件

榆林書店事件，源於同志團體香港彩虹不滿榆林書局拒絕擺放同性戀者心路歷程小冊子《她們的女性印記》，指書店以宗教理由封殺「性傾向平等資訊」。

背景

2005年，同志團體「香港彩虹」制作了小冊子《她們的女性印記》，希望把小冊子於榆林書店擺放，榆林書店方面亦答應要求，但事後有人發現有關小冊子《她們的女性印記》，全部被丟棄於書店後的垃圾桶，因而引起有關組織之不滿，並發起抗議行動。

爭論

事件於很多時事論壇及基版中都有很大的爭論，一方面有人認為榆林書店是私人機構，書店有權選擇擺放甚麼書。另一方面有人認為書店方面並沒有表明其反對同性戀立場，並大方地准許有關小冊子擺放，事後卻不動聲色地把所有小冊子丟到垃圾桶，行為十分卑劣。

回響

事件後許多人才知道榆林書店原來是有基督教背景，並以基督教信仰作為經營理念，有關書店似有歧視同性戀之嫌，於是引起抵制有關書店之呼籲。此外亦引起書店是否屬公共空間、何謂公共領域等討論。

咁最後點

無聽過有咩後續，不了了之

好多細書商靠書展嗰幾日

習慣睇電子書
如果你地有賣電子書一定支持

Push 書好重要

對眼唔好呀

用緊E-Ink reader 唔錯

撐獨立書店多啲上去買書

聯合咁多書店整個網上購物日 / 香港人書店爆買日啦

大路書去愉林 田園 樂文 多啲 港島去森記
唔得可以搵書店訂 衛斯理咁大路唔難的

西洋菜街一次就係哂到

唔該晒教路
去親旺角多數都係去田園

咁基督教本身係唔比同性戀嘛